周同學可以幫到好多人

唔知佢有冇簽器官捐贈卡或者屋企人嘅意願係點
始終廿幾歲嘅身體功能最精壯
可以幫到好多人 遺愛人間延續生命亦都係一件好事

人都未死

屌你老母

未死 捐你老母
屌你老母 此貼已完

佢幫到幾多人我唔知 不過你啲器官就一定幫唔到人

連自主呼吸功能都已經冇左

[長期追擊] 樓主五毛 起底 block 善用不推文回覆

食屎啦你佢未走啊你老母

建議你全家都簽 阿sir

拉

唔知佢pelvic injury嘅情況係點
有冇傷及腹腔器官
但係最少心臟 肺 同眼角膜都可以幫到好多病人

徐岸暘填命

其實你死左都可以捐器官俾好多人

Frizzle(港豬) 係五毛 大家記住呢個名

不推文

我本身係讀醫
你屈我五毛都唔代表可以話我講嘅嘢錯

Block

Show Blocked User - Frizzle(港豬)

你捐啦

唔做測試證明佢腦死亡其實只係想俾屋企人多d時間做心理準備

捐你老母呀

快d死啦你

你同我即刻死